[十萬火急] 好擔心張建宗人身安全！！！

D差佬全部有鎗ga!!!

司長係國務院任命架
居然有警務人員作反
睇黎真係要出解放軍

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

我見好多兄弟仲未意識到鄉村同城巿既分別!!!
做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門: